賤種利成隊得3個英人

仲要係3件垃圾, 學咩人踢英超呀, 你老母

收吓把囗啦 agree路

今晚我可以狂笑利狗, 唔收口啦!!!